有冇現役演員可以carry依段戲？

亞洲代表 張家輝應該可以一戰
歐美代表呢？

張振朗應該得

尖基利

ryan reynolds

Bollywood 求撚其搵個茄喱啡都得啦

一個人跳跳下，後面會突然走多廿幾人出黎一齊跳

成個弱智咁

嘩屌好撚尷尬

樓上兩位第一次睇？

尷尬癌發作

你意思係扮架車定係扮條燈柱？

佢本身太浮誇
做唔到嗰種反差

truman show

你有冇睇過無痛失戀㗎。。。

始終講劇情同演繹,
佢做主角既spiderman, 係最有劇情,
同最多經典場面.

第1集點解做spiderman.(發揮不多)
第2集放棄做spiderman.
到最後放棄正常生活同愛情做spiderman.
無奈決定.(發揮最多)
第3集被異形影響,性格改變演出.

I am gonna put some dirt in your eye

其實嗰時Toby Spider-Man一樣比高登仔笑
唔知幾時笑笑下上咗神枱

八兩金

who

人生污點